【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

元朗國文宣值得學習嘅地方：

第一，同時係最重要，整齊。
因為有排版
因為有排版
因為有排版。（好神奇所以講三次）
小妹行過幾個連儂牆，真心覺得元朗國嘅連儂牆最撚整齊，成個社區學堂咁。元朗國啲文宣真係好user-friendly同吸睛，至少你唔覺污糟。有排版有分類有標題，咁啲街坊就好容易了解到啲文宣講咩，吸收到文宣入面嘅資訊。

第二，遊行集會文宣好突出好撚吸睛。屌，大大塊文宣，簡而精，直接將遊行日期地點打入街坊個腦。完美達成宣傳遊行集會嘅任務

第三，街坊高度參與。跟據我觀察，元朗國連儂場打卡位眾多，（所以我先打左咁撚多卡）正正因為唔同位置都有靚靚藝術品，好多街坊先留步打卡，再順便睇下文宣、一齊討論，真係做到教育大眾嘅效果。

Btw 我覺得如果可以將連儂牆整到元朗國咁靚，成個社區學堂咁，其實值得更多人去認真睇文宣長知識。所以，小妹仲整合啲建議想同全港文宣組講，希望盡量吸引更多街坊停低睇文宣。

第一，揾人做下圍觀撚，善用羊群效應（人睇我又睇，大家咪蝕底）

第二，直接揾人做小老師，主動大聲但有禮咁請街坊睇文宣。演講內容建議短而精，最好有少少幽默感。總之，就係盡量促進羣眾溝通同討論文宣。

第三，派傳單。文宣貼得少但整齊，真係好過貼得又多又亂。既然印左咁多張文宣，其實唔一定要貼晒嘅。不如直接派多餘嘅文宣比街坊，一黎街坊直接收到文宣，二黎可以打破同街坊嘅隔膜促進交流。

話說之前元朗國啲螢光marvel poster顯撚晒朵，今日放工諗住觀摩下打卡啦，點知原來已經比人拆撚左。不過，今日入下元朗國先發現人哋啲連儂牆真係領先全球

講真，小妹都係第一次咁認真去睇文宣。我地成日笑元朗國好藍，點撚知人哋啲叔叔姨姨係會突登停喺文宣前面好撚認真咁睇，再影相send 比friend子同屋企人。原來元朗國真係可以將抗爭資訊同真新聞廣傳比街坊，好抵讚。

最後加多句，辛苦晒全港文宣手足。

香港人反抗
10月20號尖沙咀見

推到文宣組睇到

自推

1 push

2 push

3 push

4 push

Push

5 push

6 push

7 push

pushhhhhh

8 push

dllm....吸嘜撚嘢睛。。。

9 pishhhhhhhh

10 push

咪啫係靚囉屌

10月20號見啦

上寶達睇下

幫手推

唔該幫手推上熱門呀

下次用 「精神」，「引人注目」 好冇？
1020見
光復香港，時代革命❗️

推推推

推

有冇圖呀

冇圖冇討論

Eye catching 嘅中文 有咩問題

元朗個哥仔好驚佢有人比人打

得啦

20號尖咀見

堅 唔少人停低睇

搶眼

Btw 好正

吸睛係強国用字，光復香港，仲要光復番本土文化！！

推
文宣終於有得再升級

咁搶眼係咩

推呀

同意 重要既文宣印大啲會好好多

p 牌仔幫推
10.20九龍見

唔好咁啦

中文唔好啫

10月20號尖沙咀兄

見

手殘

10月20號尖咀見

pushhhhhh

p牌推唔到

快D入黎幫手推

分類同突出重點

有規劃易於閱讀

元朗d真心好靚❤️
推！

唔該哂都幫下手spread啦

好勁

push

廣傳好人一生平安

引人注目 look

真心冇得頂
唔撚怪得立到國

推

唔該幫拖

都係巴打中文好

10月20號見

係囉

我都係第一次咁撚專心停喺度睇文宣

衝上熱門呀
要比全港文宣組睇到

5 demands
NOT 1 less

liberate Hong Kong
the Revolution of our time

必須要多d文宣 20號尖沙咀

入黎幫手推唔該

10月20號尖咀見

係呀

同時真係可以學下人地元朗國

10月20號尖咀見

唔做衝衝子就畀心機做文宣子

10月20號尖咀見

10月20號尖咀見

10月20號尖咀見

進化變火魔果張
求原圖

Pish

天生我才必有用

個個都有自己專長嘅

辛苦哂所有手足

10月20號尖咀見

推！！

元朗人表示次次經過都要留喺度睇15分鐘
同埋啲作品真係好吸睛 每次經過都有唔少人圍觀同埋影相

推到有原圖啦

10月20號尖咀見

明明細個係講開「搶眼」

元朗國 扶手電梯樓下個 高大嗌咪哥哥仔
真係好有心、好有準備

次次見親佢都沙聲...

大家得閒去探下佢多謝你

Telegram 文宣group好似有

10月20號尖咀見

咁撚誇

搶眼搶眼搶眼
要用好中文作文

10月20號尖咀見

元朗百屌成材 終於重新納入香港版圖

推呀

大家幫拖

好掂！

多謝元朗手足

推
文宣組

10月20號尖咀見
10月20號尖咀見
10月20號尖咀見

1020九龍見

真係靚到仆街 好多人都特登去影相打卡

元朗國何大總統冇意見咩?

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

推 好正

分晒類，要搵咩資訊好易搵到，好實用

元朗+1分

真心整齊到仆街
冇得比，比元朗贏左10條街

元朗人推

真係
好西利

推推

好靚！！

真心勁
我都有少少建議
盡量印啲有內容嘅野
唔好印咁多得張圖好靚打飛機用嘅文宣

樓主好波 終於見到第個文宣砌成嘅10.20

high quality
1020

琴晚就係諗住打卡

不過已經冇左喇

1020 見

葵芳超人

佢地文宣組真係極高汁

推
希望其他一齊跟

樓豬好野

好撚痴線
咁撚有心機

何大總統

10月20號尖咀見

手足好野 其他區都加油

係呀

推爆1020

係圍觀師

九龍啲食環日日清呀嗚

我直頭愛上元朗國

10月20號尖咀見

靚

1020見

加油～

油塘呢啲地方點搞

西鳩利

推
1020

等我學下, 不過一個人 做唔到咁多野

好靚丫丫

樓豬愛你終於有有1020大型文宣

推一推

係呀屌

睇番元朗國啲文宣，內容真係以資訊為主

其他打卡靚靚文宣我直接大大張上算尻數

同平時自己區唔同，要推

10月20號尖咀見

元朗國文宣真係好高質 都有唔少中老年人會企喺度認真睇 特別讚揚喺度大聲宣傳同講解 仲有幫手貼嘅手足

ching 可以copy and share我呢段
幫手留comment 加推稿
到時見

幫元朗+1分

文宣組好波先啱呀

睇番元朗國啲文宣，內容真係以資訊為主

其他打卡靚靚文宣我直接大大張上算尻數

同平時自己區唔同，要推

10月20號尖咀見

靚到小妹濕撚晒

多謝巴打咁有心

堅。。。推

真係好勁

所以要推上熱門比全港文宣組見到

好有設計同創意

大家加油

推啊

超勁

好整齊

文宣要再升級喇
幫手推爆唔該

1020尖沙咀見

推多推

元朗國

要虛心向偉大嘅元朗國學習

咪撚再講吸睛啦蝗term嚟

好靚
遊行日子果個好正

元朗國除咗連儂牆文宣，黃店會有黃貼紙派街坊同店面有連豬icon認證。

小妹一樣

全民升級

元朗國地下果啲比人撕左幾次
次次都好快整番
辛苦哂手足

收到Ching

推到1020九龍百萬大遊行

型撚到

Push!!

竟然冇放打卡位嘅連豬？
btw 見過有巴打做小老師

留名等其他巴絲補圖

太古嗰個都ok

1020

其實我都冇入啲咩文宣谷，連自己區都冇入
可能因為我遲收工冇乜幫手，入唔到

好靚！

樓主整理得太好喇

文宣要進化

好靚

元朗西鐵站班手足真係好勤力，每日都係度
另外我係連登都講左好多次，其實我真係好擔心你地安全
大家記住要隨時支援元朗手足

連登小學雞執字還執字，
可唔可以講多啲嘢回應下？
感覺好撚煩膠
Btw 分類值得學習

靚係靚
連真係唔夠元朗國整齊

opush

勁

推

行動post

其實資訊好多
留到街坊係度睇先叫贏！！！
各區連儂牆加油！

有啲地方太多藍出沒
要快閃貼無計

良好示範

真心好靚！ 10.20 尖沙咀見！

呢位手足真係令人好深刻
有次我行埋去問，可唔可以資助佢地印刷
佢話唔收現金

都唔撚明點解可以咁整齊。。。

自己區啲連儂牆文宣多係多
但少亂囉

真係得自己人先有機會停低
趕時間直頭會直行直過

有d 場其實等緊廢老藍屍清 佢地又唔清 搞到其實冇update 文宣
要佢地清係因為真係痴得好實好難清手足自己清會好吃力

有圖有真相

真 我都有停低去睇

好啦

係搶眼，not吸精

10月20號見啦

上次經過真係有人講解

好值得參考

元朗國再受我一拜

推!

絲打10月20號尖咀見

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

第2點, 幾張砌埋一張, 印個陣要點搞? 定直接同影印店講?

有打卡位真係宣傳效果一流我家附近雖然已經進化到係有分類既資訊牆，但同元朗相比BTW，我見琴晚青衣城我哋自己拆牆，係想換新文宣？我差d以為係藍絲，但見係後生黑衫口罩應該係自己人

每日7點都有個高大手足喺到講解文宣真係好charm

隻連豬痴到好高

pish

整到好靚比人撕左會好心痛

再推

小妹濕晒

元朗手足唔係垃圾

高質！多謝元朗人
推

Tui

吸引埋黃店消費

幫推我都想我住嗰度有咁靚嘅連儂牆次次都好快就畀人搣晒

元朗手足好野

係勁嘅。。。

你可以睇到隻連豬 貼得高到有d離譜

元朗除咗文宣根本做唔到其他嘢
屌你老母班鄉下佬多撚到
最慘係起完文宣好快就俾人拆…
西鐵站隔離就南邊圍…

總之小妹建議：

貼文宣一定要整齊分類同排版

虛心學下人地

印文宣就主力印啲資訊豐富嘅文宣

1020見

真？

PowerPoint poster size
聽講

元朗大帝國

再貼 元朗 之前成日都比藍絲撕

高汁

Push 有時太多野歸埋一堆會處理唔到咁多資訊
有歸類真係幾好

痴線勁到呢

係喎
聽講近住南生圍

總之大家一定要小心啲
宜家香港好撚危險，啲狗到處咬人

1020見

靠堅持 元朗連儂牆能夠整到咁靚 真係一個奮鬥史 之前佢哋日日都俾人撕 依家整得咁靚 啲街坊又肯停低睇 真係得來不易

多謝手足呀
1020見

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

男人老狗唔好學人扮妹啦
btw 推

南邊圍*

wtf好撚堅
請受小弟一拜

元朗國文宣組

所以小妹都整合左一啲留街坊嘅方法
希望全港文宣組收到啦

推爆熱門呀

1020尖沙咀兄

早幾日入元朗國
佢啲文宣真係靚到不得了
啲人係會特登企係到睇

6月前仲覺得香港係文化沙漠
而家

吸精？

希望盡量整齊啲啦
元朗國連儂隔離都係首都南生圍

真實可唔可以預先set好再落牆快閃？

利申冷氣軍師

推上熱門等全港文宣組見到

文宣終於可以再升级

和理式勇武典範

級級級呀dllm殘體

負番自己及

其他連儂牆可以參考下
有標題 有分類 其實會更加容易令人留低睇

1020見啦

唔該幫手推

直得效法

可以試下同影印舖講？

小妹真係未試過
平時忙番工，又遲放

其實有時啲文宣真係要撕下更新下

如果有藍絲做免費勞工。。。

真係好整齊！元朗街坊好波！

我唔肯定係咪每日但係我7點幾經過都會有幾個手足喺到大聲同經過嘅街坊講解

721 831 101

好靚啊❗

無限重生

1020見

辛苦哂文宣手足

thxxxxxcccx

小妹愛你
1020見

垃你老母
學下人拉

啦

推你中文唔好

元朗國連儂牆巴絲世界第一

辛苦晒文宣組

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

比大埔勁好多 我都想講下大埔連儂隧道
太亂同烏糟 貼地下唔係唔好 但比人係上面行得多
D紙甩晒又睇落好殘舊 有少少烏煙瘴氣既感覺
做文宣 好似元朗咁有文藝氣色又整潔對齊都會加到分
地下要貼可貼2旁 大埔個天花矮 又可以好好利用

有冇時空隧道比我入去j

小妹濕撚哂

想問問有無 果限 跪地民主女仔 到 汽油彈 進化原圖？
好正
想印出黎

同埋多字嘅文宣 建議印A3
唔係就會有以下情況出現

大陸仔？

元朗國加十分

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

推！！！

有時啲字太細真係睇得有啲辛苦

咁文宣做得好就要讚要學啦

1020見

屌我咪係元朗撚捱左幾耐先有今日

推831

真心要分類

原來文宣少人睇原因係冇分類呀屌

1020見

push
1020見

手足好犀利

推比大埔手足睇到

濕撚晒
講完

辛苦全港文宣手足

1020見

1020不見不散

你個名

易睇，整得幾好

吸睛=匪語
係搶眼/奪目

推推推

up 乜春？唔想理你

1020見

Good

文宣手足要注意下啦

成日見到班後生仔喺電梯隔離整文宣

呀係呀屌

係南邊圍
唔係香港後花院南生圍

再受我一拜

1020見

推

我哋一定要贏，因為我哋冇得輸

一早講咗，元朗區文宣係好利害，如果早啲個場有人拉樂器「願榮光歸香港」做BGM，好難得元朗區係有自帶BGM嘅連儂場

可惜比撕紙狗拆咗

利申：元朗居民

1020見

網上靚圖j撚死我

元朗國文宣功夫真係好撚強大

有排版有分類 成幅牆活生生咁

香港人真係一路進化緊
一齊為香港戰鬥到煲底再見

1020尖沙咀約定你

屌
搶眼呀

知錯喇仆街

元朗班鄉黑已經唔敢再出黎消失哂

真係好用心

總之真係好整齊真係好靚
1020見

真心好靚，其他區都要學下

屌 好撚高質

推
多字 A3
推

be water be humble

起一起底，你幾個post都係激進/分化post
仲要得幾個，幾個都係

今朝見到，好高質

成個人打咗雞血咁。

希望其他區都可以

咁你覺得我係5毛 咪block 柒我囉。。。講咁多把撚咩。。。？

其實宣傳遊行嘅文宣 都應該要A3

咁樣真係好清楚

好想要依張既原圖

正

文宣 大力推

真
全港文宣都要同元朗手足學習

Here you go (不過唔知夠唔夠大）

真係好整齊

嗰幅進化圖，我直頭想用來做Wallpaper

真係勁撚靚
Apple daily/傳聞可以做堆呢類報導
佢自己多條Line之外又可以當做宣傳

Cls

係每次佢都好落力

希望元朗啲手足小心

推
咁清晰吸引好多

唔同區可以有唔同特色嘅

但齊齊真係最重要

推到有原圖

1020見

大乜撚野陸

fk the chinazi

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

吸精 = 含撚口爆

大陸仔話條女好吸精，都係想條女幫佢吸口爆

推 真係好令

見過一次建築現場 真係好有規劃

18區都要加油

1020見

靚 sorry

影真抵讚

1020尖沙咀見

之前行過粉嶺果個都好好，有埋長輩區

推推推

1020見

油塘日日清，點玩啫

利害

小妹知錯喇
搶眼/奪目
ok

1020 見

1020 TST

辛苦晒文宣手足

屌你，叫你block 柒我呀 做佐未呀

推！辛苦晒手足

堅持 元朗鄉黑之前日日清

遲放工睇怕都係冇得感受氣氛

推到18區文宣組睇到

1020見

痴線架
好靚

值得學習，辛苦哂受小妹一拜

1020見

明明同路人 點解用連登準則去屌人

值得學習

好有心思

做得好

我都去過好多區連儂
元朗真係最整齊！！！
又有手足會幫手嗌下街坊停低睇下或者留下言
宜家會定時更新文宣已經好難得
所以真係向元朗手足們致敬！

Dllm 靚撚到

一直都覺排版好重要
亂貼都只係滿足自己 同埋會好亂
推

可以睇得出元朗國真係進化左
好抵讚

不過大家都係要小心
近日全港多狗，專咬細路靚女

請記住 光復香港 唔係口號 係行動 ,咁能簡單你都唔明「吸睛」係匪語，我哋local 咁能多詞彙 點解要用匪語？明知手足做錯 唔屌得？

呢個真心做到野
好靚

身為元朗人 感到自豪

落左西鐵 右邊連牆區

左邊抬頭 係依張 好鬼高

10.20見

唯一想屌你，吸乜撚野精

大埔連隧已經冇人睇咁濟太大太多，點拆好

朗屏貼到一半10冇左20

係咪比人拉左

元朗終於生性

tui

重新整理 有心 咩都一定會做得到

元朗國居民好有創意架
通常都係食環姐姐先會清牆

呢啲通常都係小隊整
姐係果幾條柱佢地睇晒

我呢啲埋唔到堆
見比人撕就補下，定全權交比固定一班人搞

推，熱門一堆垃圾po

屌仲要係鄉黑既門口

吸你老母晴 火都黎 你用廣東話讀出黎你唔會打冷陣？

有冇文宣原圖

首都

之前有國父

冇去足18區睇牆
但我敢肯定銅鑼灣天橋係最污糟同難睇
完全冇想睇既意欲

有冇人想一齊執靚佢

up

推。

唔係住元朗冇見過佢
但就咁聽都覺得佢好有心
Respect

好鬼靚
證明香港既design係好掂(如果佢腦細睇住)

respect元朗國

小心D

清都唔係問題問題係好撚多休班狗一有啲咩就吹曬雞

點樣用printer整4x5嘅大海報（totao20張A4紙）

組隊去整靚佢啦

Ho Lan Leng!!!
Tui !

元朗

幫你推

等啲人仲成日恥笑元朗國
明明元朗又有勇武又有高汁文宣

依張好撚高汁

多謝元朗巴絲

重要每晚都有人係個到站崗，解釋事件、宣傳

元朗+10分

呢個係講緊每1日發生左既事
係靠右邊d

我知錯喇
搶眼/奪目

驅逐共黨，先復香港

1020見

好撚正

55 文宣係對外教育，唔係圍內自high

教科書都突登設計到整整齊齊啦

pushhh

推比全港文宣睇#

1020見

真係痴得好整齊

1020 尖沙咀見

身為國外人，會好好學習

原來元朗國仲有啲咁嘅野

白色嗰張超正 想搵原圖

走去影文宣 真係好多人會過黎睇同影埋一份

第二點已經有， 長期都有個幾高大既手足
成日企係落個邊電梯邊同啲落緊黎既人宣傳，
叫佢地關注下發生緊咩事
重要自帶大聲公功能，第一次經過嚇親，聽聽下歌突然聽到有人大嗌，以為有藍屍搞事

唔知個位手足有無上連登
辛苦哂啦！！
可唔可以話我知鍾意飲咩，下次經過請你飲

驚毒得濟遞埋去比人拒絕搵唔到窿捐

自 原來下面已經有

得喇知錯喇
奪目
搶眼

真係好多留言屌我吸精幫我推po

1020 見啦

點樣可以cut成呢個效果，想痴喺樓下

唔準你講啲咁嘅野

1020尖咀見

見到幾整齊

咁就幫手copy link spread出去啦 ching

唐記幅牆

推

香港人反抗
由文宣做起
1020見

岩岩有條傻閪話鳩我 分化撚呀 ..又3毛又剩

辛苦晒佢哋，要好好向佢哋學習

1020見

推 好撚靚

感激手足

文宣連儂真係要再升級
幫推多幾下唔該

矚目

勇武式文宣

1020見啦

Pdf，印個陣用海報，佢係用放大幾多% 去計

Pishhhhh

吸精囉

得喇，我比人百屌成材
識用搶眼同奪目喇

1020見

係時候做圍觀師

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

推多野

比人屌足成個post

全民圍觀

係, 元朗國幅牆會令人有心機逐塊睇資料

推到cwb文宣手足睇到

辛苦晒佢哋，但真係要學下元朗國排下版，整齊啲

排版真係好重要

做得好好！

感謝手足

都得。。。呢啲本身就係我哋由細到大起中小學 學嘅詞彙 好多都有引經據典 ,古文，文言文去支持！大陸個啲無文化就亂咁用詞造句！ 佢哋啲文筆無跟 主語 謂語 賓語 定詞 狀詞 補語！所以睇大陸閪啲文章 由其係近代 十分不流暢通順合理！

推

1020見

好靚 好有心

係呀
全港寶寶都要小心

1020見
我地一定要贏

受我一拜，20號見

仲要有 每日快訊 自己手寫埋解釋 大家可以睇到用心嘅程度

幫手 share埋lihkg唔該

元朗國威晒啦

1020見

J撚死

1020見

+1
1020見

哇屌，又地圖解鎖。。。

推

香港人要反抗，我哋要贏
1020見

仲有可以喺啲受歡迎連儂牆度一齊同同路人甚至係對家溝通

新城市早一兩個月已經做緊
成日都有手足自己喺度同好多中年人公公婆婆討論
好多時都唔係不歡而散
就算政見唔同都有計傾啊
希望大家可以嘗試行多一步接觸唔同人

當然最撚緊要都係個人安全為上

nvm la我錯就認
小妹錫番

1020見

推 真係好靚 元朗人好波

過去寫下

MARK低參考!!!

推呀

全港文宣要大升級

1020見

連儂牆教科書

推到有熟手技工答
有冇it巴絲答到？

1020見

真推

好靚，推
10月20尖沙咀見

好似pish唔到
照pish

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

琴晚真係比元朗國收左皮

推呀，文宣要升級喇

1020見

好好呀元朗國加十分

元朗牆嘅管理員係好有心機
好多次個男仔係不停同問問題嘅人講解發生咗咩事、點解啲抗爭者會咁做，而且每次臨到週末有行動前個男仔仲會趁放工時間啲人由西鐵站搭扶手電梯落地面時向電梯上嘅人大聲呼籲記得要出嚟

唔該希望全港文宣手足收到

有埋分類
睇得好舒服

幫我手推po啫

好
搶眼/奪目/囑目

push push

搶眼/奪目/矚目

我百屌成才喇

1020見

元朗手足勁

推

點解自己區咁藍完全冇文宣

與其問點解 不如由自己做起 印幾張係當眼嘅地方貼下

褲已濕

原來仲有乜嘢「每日快訊」報導新聞

屯門市中心條橋已經冇咩updated 既文宣

之前九月頭 我仲見過幾個黑警 影黎

日日放工都見到佢大聲講叫人睇，好熱心

你講果3點元朗日日都有人做緊

再10連推

要上熱門比全港文宣手足睇到呀

幫下手推唔該

痴線㗎元郎人
連儂牆乜進化
巴打好波

左上真搞笑嗰張咩人貼

快啲入黎幫手推呀

有用就要推

岑子杰今晚搏命幫我哋引咗成村拉風鬼出嚟話要搞南亞人，好彩連登仔都係理性冇中伏。

不過守得住連登，星期日大遊行就九成九有鬼扮手足裝修重慶大廈，甚至隔離個清真寺

再強調一次：
南亞裔係香港少數族裔，如果搞第二個種族嘅平民同埋店舖，就會帶嚟人權之中最敏感嘅種族仇恨！有人重話要裝修重慶大廈真係ONL79，知唔知重慶大廈唔止南亞人，重有好多非洲人做生意，係全世界種族多元共融嘅標誌？我哋郁少數族裔，美國班議員就無晒道德理由推人權法，一Ｑ清袋！

為咗唔想內鬼破壞大遊行，我哋係要守住重慶大廈同埋九龍清真寺反裝修，一齊升級做聖騎士！

大隻手足可以幫手喺兩個重點攝衫巡邏，和理街坊都可以喺附近舉英文同埋烏都語等紙牌，贏盡國際戰線之餘，話唔定會有義氣南亞街坊篤灰

唔好俾手足四個月以來嘅血白流，我哋要繼續冷靜理性和勇合一，贏到最後煲底見！

【手動轉】

轉貼嘅

推呀

大力衝上熱門

高汁文宣！推！

推呀

求下手足

幫下手推

地區文宣100分
辛苦你地千里迢迢出港島

藍絲竟然會同我地約法三章

大大力黎推

一定要比文宣手足見到

推1

222222

幫推

真係幾靚

33333

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

4444

推
721
831
101

555555

其他區俾人日日清
元朗區冇人清先可以咁整齊？

呢個好耐之前啦 不過真係好正

1020尖咀見

1020尖咀見

岑子杰今晚搏命幫我哋引咗成村拉風鬼出嚟話要搞南亞人，好彩連登仔都係理性冇中伏。

不過守得住連登，星期日大遊行就九成九有鬼扮手足裝修重慶大廈，甚至隔離個清真寺

再強調一次：
南亞裔係香港少數族裔，如果搞第二個種族嘅平民同埋店舖，就會帶嚟人權之中最敏感嘅種族仇恨！有人重話要裝修重慶大廈真係ONL79，知唔知重慶大廈唔止南亞人，重有好多非洲人做生意，係全世界種族多元共融嘅標誌？我哋郁少數族裔，美國班議員就無晒道德理由推人權法，一Ｑ清袋！

為咗唔想內鬼破壞大遊行，我哋係要守住重慶大廈同埋九龍清真寺反裝修，一齊升級做聖騎士！

大隻手足可以幫手喺兩個重點攝衫巡邏，和理街坊都可以喺附近舉英文同埋烏都語等紙牌，贏盡國際戰線之餘，話唔定會有義氣南亞街坊篤灰

唔好俾手足四個月以來嘅血白流，我哋要繼續冷靜理性和勇合一，贏到最後煲底見！

【手動轉】

之前比人拆到仆街 日日朝早返工都無哂

10月20號尖沙咀見

返工個區日日俾人清 仲要清得唔乾淨 爛爛溶溶咁
貼都係搵啲乾淨啲嘅位貼 搞到成個牆冇咩組織咁

身為元朗人 為元朗嘅手足感到驕傲

10月20民陣張拼大圖六宣真係好正
清楚明白，好醒目

要自發清理架 元朗我成日見到手足換新野時會順便清潔埋

油塘琴晚貼兩貼已經比人報警

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

1020尖咀見1020尖咀見1020尖咀見

好驚佢比人打

成日見到有人行過黑面

推到冇力

全港連儂手足見到未？

好撚靚

元朗國萬歲

1020尖咀見1020尖咀見1020尖咀見1020尖咀見1020尖咀見1020尖咀見

強逼症

掂啊

衝衝子都可以做文宣既

咁撚高質

搶眼

元朗手足好野
一齊加油
1020見

我地將軍澳寶茵連儂牆都好有排版 好整齊架

仲有燈箱超靚

Proud of yuen long

我有時都見過元朗啲手足攞住個剷係到清野，好驚佢地比人誤會係撕紙狗

分類真係好重要！！
各區文宣要進化

好靚呀
如果有分類文宣就更好

老人家睇唔到㗎 文宣注意啦

咁撚整齊

推 好高質

沙田文宣亂到好似街招亂貼咁，
張文宣咁靚求下文宣組都可以貼得靚啲
咁個觀看率會高好多

同意

連儂牆要有更多英文文宣stand by

老友記少慘

整得好靚

推有用post

嘩屌 靚撚到

PUSH

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

值得其他區學習

簡而精，有埋英文版就最好

整多個外國CORNER 分埋語言就好啦

跪係度睇完

希望全港文宣組睇到

好撚整齊阿
有強迫症嘅人應該睇得好舒服

重要資訊（例如遊行日程）要放大印呢個真係好重要
唔係人人有心機行埋去逐張睇
如果可以印到牛乸咁大 離遠都睇到 咁就真係自動入腦

完美

推
希望各區文宣都可以一齊進化

有架, 琴日整好咗20號遊行 用咗半幅牆黎痴 街坊手足超厲害

元朗人幫推

好撚勁

好靚！
學到嘢了喺自己區實行下

負皮是俾你個吸睛的 利申正皮

大力表揚

好高質

抵讚

文宣升級

哥仔好強 晚晚都見到佢大大力做文宣
好感動

推! 真心靚

其實慈雲山都唔差

現實排版 痴撚線

哇真係模板黎 值得學習

我單拖咋
點排版呀ching

正呀
辛苦晒

如果可以分類就更好

有用post
但點都要講返句吸你老味睛

圍觀撚

辛苦晒文宣

ok喇
小妹百屌成才，宜家識用：
搶眼/奪目/矚目

一早話撚左目不識丁啦

10月20號尖沙咀見10月20號尖沙咀見

仲有個導遊咁教人睇每日快訊

又會同搭電梯落黎既人中聲呼籲

好撚癲

好撚型

唔講以為大學果陣啲presentation

東涌有做下分類簡單易睇可以當合格？

精神。推下

我要再推

要確保比全港所有文宣手足見到

10連推

10月20號尖沙咀見10月20號尖沙咀見10月20號尖沙咀見10月20號尖沙咀見

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

10月20號尖沙咀見10月20號尖沙咀見

衝埋今次

快啲入黎幫手推下

唔該幫手推一推

文宣真係要升級

唔該幫幫拖

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

10月20號尖沙咀見

唔該幫手再推多次

等全世界睇到連儂牆升級方法

push push push

pushahching

p 牌可以share link出去唔後

真係好撚勁

唔該

可唔可以spread link

我要全世界文宣升級

好嘅就學
唔好嘅就改進

be water
be humble

不嬲都好生性

唔好淨係話人地好西利
點解唔自己一齊做埋文宣？

所以全世界都要睇到
全世界都要識

once again
plz pushhhh

5 demands not 1 less

save Hong Kong

pass the act

大埔幅牆唔夠高，仲有啲有用既舊文宣仲存在

連儂牆貼堂文宣
有無用

最有特色的燈箱海報你漏影了

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

十月二十尖咀見十月二十尖咀見

正呀
要推

琴日見到已經比人拆左

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

十月二十尖咀見十月二十尖咀見十月二十尖咀見十月二十尖咀見十月二十尖咀見

吸睛

唉

奪目

每20句留言比人屌一句

我想知佢地點樣一張圖分開咁多張咁痴?

上面有人講過有啲影印舖會幫手搞

可能網上有website 同 apps ？

十月二十尖咀見

1020 尖咀見

1020

1300

尖沙咀見

10201300尖沙咀見

1020 1300
尖沙咀見

推一推先

有冇可能3000正皮？

thx Ching

1020 1300見

試過重有鄉黑加垃圾狗搞一班中學生當時都有巴絲係連登出post

十月二十尖咀見十月二十尖咀見
十月二十尖咀見十月二十尖咀見
十月二十尖咀見十月二十尖咀見

唉

真係要小心啲

如果佢哋出事，小妹會心痛

推到全民連儂
全民排版全民分類

BTW 經過又見到手足宣傳緊
搞到隔離揸咪個區議員（？）勁不知所措企左係度

唔該呀

見到同我推幾下

快啲推

全港18區連儂要大升級

冇乜力都要推

小妹唔太夠力

比po要人

成日扮睇文宣
好 work
懶係睇得好入神咁

仲可以做下小老師同派走多餘文宣

真係希望文宣係對外
而唔係自己圍爐

推到好攰呀

D

幫下手

十月二十尖咀見十月二十尖咀見

其實係味樓主有份貼 辛苦曬！

天西一出天橋大大隻連豬吊係半空都好正

正撚到

十月二十尖咀見

Y

我嗰區啲連儂牆少亂

如果放工得閒就幫下手

小妹冷氣軍師乍

十月二十尖咀見【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

- 分享自 LIHKG 討論區十月二十尖咀見

push ah

要全世界見到

呀~~~

推po ah

幫我再推多次

各區可以考慮一下，簡單清晰易明

哇

要推

push ah plz

唔該幫拖上熱門

小妹攰喇

食飯時間用哂黎推po

十月二十尖咀見

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

push
p
u
s
h

呼籲大家唔係淨係推
要落街幫手做

好

係正喎，元朗手足好野

一齊做文宣